時間到！習近平2020年脫貧夢醒 百姓大呼欺騙生活更艱

隨著「2020年全面消除貧困」的期限將至，中共大肆宣揚其「傑出成就」。但廣大人民卻不這樣看。
2015年，習近平提出脫貧政策，計劃到2020年實現7000萬貧困戶脫貧，他承諾「讓貧困人口和貧困地區同全國一道進入全面小康社會」。將近五年的時間已經過去了，隨著最終期限的逼近，中國官媒不斷誇讚「脫貧成果令人驚嘆」，稱「破解減貧這一歷史性、世界性難題，中國取得的成績令世界矚目、為外媒盛讚 」。事實真是如此嗎？

「共產黨對人民的欺騙，內幕只有親身經歷的老百姓才知道。」一位「被脫貧」的農民告訴《寒冬》。

「脫貧」令窮人更窮
一位年近五十，且自幼殘疾患多種疾病的男士，為了維持生計、養活年邁的父母和年幼的孩子，他在網上做了點小生意。有限的收入以及每月250元（人民幣，下同。約36美元）的政府低保金是全家人生活的支撐。但這遠遠不夠，長期艱難、拮据的生活壓得他喘不過氣來。

隨著2020年將至全面脫貧工作行將結束，他家的前景似乎更加悲慘，因為他們就要和政府提供的微薄幫扶金說再見了，儘管他家並沒有像2015年開始實施的脫貧政策中提到的那樣達到「小康」。

「根據政策，咱們國家到2020年就全國脫貧，咱們縣就成了『小康縣』。」10月24日，一名村幹部對他們一家人說，「你們的低保再有7個月就取消了，全國都這樣，以後再沒有低保戶、貧困戶了。」

「到來年低保一取消，我一家人吃什麼？政府光是為了個好名聲，不管老百姓死活呀！」他抱怨道。

村幹部還拿出一張紙，上面列出了他們家所收到的一切政府補助，包括低保年收入、殘疾人生活補貼、兩個孩子在學校得到的補助。村幹部聲稱，因為所有這些補助合計起來，他一家每年的「收入」人均已經超過了3700元（約527美元），這就意味著他家已經脫貧了，並讓他簽字確認。

這位男士認為，政府將各種補助算做他們一家人的收入實在荒唐，取消低保金會讓他們的生活更拮据。

被迫謊報收入
為響應習近平的號召，全國各地方政府不擇手段地實現「兩不愁、三保障」的目標（「兩不愁」即不愁吃、不愁穿，「三保障」即義務教育、基本醫療和住房安全有保障）。但是，在很多案例中，謊報、誇大脫貧成果成了實現2020年脫貧目標的捷徑。

山東省菏澤市某村一對夫婦僅靠兩畝（約0.33英畝）地的微薄收入生活。丈夫有病生活不能自理，妻子領取500元（約71美元）的扶貧款，但包村幹部勒令其謊報家庭年收入10,000元（約1426美元），並解釋說：「現在沒有貧困戶了，不報一萬不中。」

「我們收入根本沒有那麼多，卻讓報那麼多，那不跟以前的浮誇風一樣？」她不滿地說。她口中的「以前」是指1958年至1960年，毛澤東發起大躍進運動妄圖帶領中國「超英趕美」，當時，各地官員為了追求高指標，謊報糧食產量，導致浮誇風盛行。

這名女士被迫照做了，因為官員宣稱，「共產黨的錢是救濟給聽話的人」，並威脅說，如果她不配合，扶貧款就會被取消。

脫貧致百姓遭殃
早在2017年，就有一些專家表示擔心，習近平的脫貧計劃更多是為了製造新聞，而不是為貧困社區帶來持續的改變。

地方官員製造脫貧假象，應對上級檢查，在全國各地已成常態。結果往往是導致人民更加貧困，釀成悲劇，甚至奪去性命 。

今年7月11日，江西省上饒市餘干縣九龍鎮一名72歲村民被政府官員強令搬家，原因是老人是貧困戶，住的房子十分破舊，影響了「脫貧」成果。老人並不願意搬離自己的家，可政府官員接連3次上門騷擾，並威脅他說會讓他的日子不好過，最後這位老人被迫搬到兒子家。

當地一位老婦告訴《寒冬》，她家的瓦房在今年2月被查封，後遭強行拆除。鄉幹部告訴她，強拆她的房子是為了完成脫貧任務，並說，「困難戶不能住瓦房，要住樓房。」

據這名老人透露，政府打著「脫貧」的旗號推倒了村裡4座村民的房子，還逼著5戶村民拆了自家房屋。

11月19日，河南省項城市一位72歲老漢在房子被政府強拆後絕望地上吊自殺了。

一村民回憶說，老漢自殺前曾對一名村幹部大聲訴苦：「你把房子扒了，還叫人活嗎？這不逼著讓人死嗎？」

孩子，堅持住——
僅剩三天，全民小康，命運改變……

班支那人
特別窮人咁鍾意毛澤東

依家比個人民領袖 毛澤東2.0
習包子你

你地仲唔滿足

還有3天就脫貧了，阿姨高興得泣不成聲……

德國聯署：要求德國減少依賴中国

1月1日截止，尚欠25,000個簽名，要儲齊5萬簽名！！

agger 支那人都係抵死

有國才有家 呢班賤種不要給共產黨添煩添亂

講到明消滅你哋，清洗貧窮人口。

仲有幾個鐘

印多啲銀紙咪得囉

脫貧好簡單
set 低條貧窮線, 咪全國脫貧囉

印完會換美金擺係瑞士銀行

就快2020年喇

坦克準備

lm to 2020

仲有十二個鐘就步入全國小康社會

仲有一句魔咒
「大局為重」呀~~~
最低層切入領導層思維mode
真係抵撚死

殺窮人
都係叫滅貧

到時候窮依個字就成為禁詞，一講就可以話你尋釁滋事

咁撚窮都唔反抗 寧願餓死

第時香港cut撚晒社會福利

餓死左咪可以脫貧,仲可以得到解脫

落黎香港就含撚了

還有黨

有咩問題？窮又係咁生活 有錢又係咁生活
厲害了 我的國💪🏻👍🏼🇨🇳

Push

被脫貧

讓貧困人口變失蹤人口

所以話d藍屍廢老仲成日話第時香港加入大灣區會好好
心諗 e+ d後生嘅留係香港未來幾十年真係含得撚

大紀元定咩新聞來？

一定係班窮撚裸辭先搞到自己窮！

消滅貧窮人口咪脱貧

驚咩 仲有十二個鐘

過埋新年，要大力文宣，將中共惡行傳到內地每個人嘅耳中，逼起佢地仇共情緒

維尼同韓國魚一樣，鳩吹根本無能力做到

好期待歷史一刻

香港大把呢啲人
因為支那太多人 所以民主唔好 因為會亂

支那最鐘意清洗肅清人口
低端人口清洗完成就不存在
文革2.0已經開始
雜種清洗計劃將成功

你幸福嗎？

5年就全民脫貧，做9upper都唔好做到咁流啦
同台灣果個9upper 1尻樣

寒冬，專門報道中國宗教自由狀況

窮人死晒咪無窮人囉big brain

印度都有民主

毛澤東再臨

source:

好慘

好事來既，死人唔洗洗錢之餘
仲可以刷首抽
希望下一世唔好再做支那畜，投胎做美國人啦

貧民唔存在咪全面小康囉

小學生治國係咁上下嫁啦

沒事兒，你們還有黨

大陸人日日望住深圳上海 話成個中國好強

係祖國生活艱難唔緊要，前排國家讚到澳門天上有地下無，仲唔快D屈蛇去澳門呢個世外天堂，撈番三幾年咪斷窮根囉！

依家有機會落去見毛澤東 幾好

一直都好好奇點樣解決窮人問題
估唔到係cut綜援 》無綜援戶

全民做雞賺外匯，幫中國還外債

仲有一日，全中国將會基本脫貧

符合國情

上年已經開始打擊低端人口
滅貧=消滅低端人口

為國為黨犧牲要感謝黨啦

興奮到失禁啦

咱们今年开始有多些树皮吃！ 小康了！✌🏻🇨🇳

還有黨
還有黨
還有黨

之前好似話目標4億中產
屌 美國都冇4億人啦

我諗返起人民公社虛報大數令超過四千萬人餓死/人食人，或更多

小學生治國係咁上下

12個鐘清洗低端人口

歷史不斷重演，支那賤種改不了吃屎

中國越嚟越似北韓
又係時候，聽吓mainland 同事講：個別例子

藍絲：大陸人好有錢架，去轉深圳就知

習魔根本行緊毛魔條路
歷史果然係不斷重覆

咁搞法2020分分鐘支爆

授人以魚不如授人以漁
派錢幾時都唔係一個治本方法
何況濾咗咁多層之後 有幾多落到窮人袋

咁撚急做乜
仲有12個鐘喎

當窮人係農村自生自滅被淘汰，剩低的人自然覺得冇窮人

無低保金可以申請=無人申請低保金=無窮人

習包子：我睇唔到有申請低保金嘅窮人

[除夕感謝推］立陶宛傳媒15min又報道香港示威 個Fb post 得5個like

哈哈

大躍進2.0？

無錯呀 殺哂窮人咪脫到貧囉

衛星田 全民大煉鋼 人民公社 都仲未識死

習大大估唔到班窮人2020都未死晒

大躍進

根據中共最新標準，到2020年，年收入4000元人民幣就算「脫貧」

你地存在仲點全面小康啊
咁都唔明 快手啲啦

同高雄發大財一樣 口號嚟㗎啫

始終消除貧窮人口同消除貧窮係唔同
可能大大唔係好明

幫你脫左貧仲想點？夠疆咪反抗囉

低下階層仲真心覺得共產黨好嘅真係抵撚死
明明佢地面對嘅處境係最接近事實

將條線降低咪得

2020.01.01 重新出發 民陣元旦遊行全攻略

我聞到革命ge味道

香港做左喇

唔影響自己咪「大局為重」囉
影響到自己咪去微博@呢個@嗰個話人民要求公道叫苦連天囉
同啲藍絲港豬一撚樣 冇遠見

大躍進2020

消滅窮人就脫貧

中共不嬲要靠剝削窮人黎肥自己

幫佢地脫貧真係笑死人

個deadline 唔係應該係2020年12月31日咩

借個位
[正經文同我推上熱門] 光復粵語，文藝復興嘅時代終於要來臨喇！

美國：dllm我唔係你中國人垃圾桶，不了。

In 滅國平 we trust

支拿佢死佢賤

班藍絲永遠拎班最光鮮既中國人黎打飛機
個d 窮鄉僻壤既村就提都唔提
正如計香港人均資產都唔會用誠哥做例子啦

再講 深圳行入d 去三和個邊已經一堆大神係度
都唔知班藍絲係真心定扮

然後佢地話你唔了解中國

大躍進2.0

你的食物 錢 空氣全是黨的
為了黨請進行光合作用

整多個細菌出黎減少人口

沒事兒，可能今晚户口每人一億呢

但明天負數

仲有半日 咪咁心急啦

維尼個小學生同佢比差好撚遠啦
蠢撚到咁

呢個又係班低學歷廢老既另一寫照
完美演繹左咩叫dk effect
識少少就自以為看穿天下事

最好笑係求打壓自己個班人
求佢地明察秋毫
嘩dllm，我真係笑撚到哮喘發作

醒左咪再發其他夢囉

支那蛆仲不斷吹奏極權

講真 呢班真係生活係水深火熱嘅點會支持習大大 果啲拜習大大嘅唔多唔少都係被迫架啦
唉 下世抽支好籤啦 大陸人

從根源消滅貧窮
而且仲永不翻窮

【#2020年的中國我們為這些目標努力】建檔立卡貧困村寬帶覆蓋超98%、全年空氣優良天數80%以上、所有地級市覆蓋5G、疫苗實現“一物一碼”…這些計劃在明年實現的目標，關乎老百姓生活的方方面面。 2020就要來了，我們一起，為這些目標努力！ #2020中國目標清單↓↓

唔知點計，好撚多目標

殺晒d窮人咪冇窮人囉

下一步就會煽動仇恨
話班窮人懶 阻礙社會發展
再開就業再培訓營 由佢地勞役至死

你估毛魔好撚醒咩

中國版

將所有窮人切成一半

點知D 窮人命咁賤
一個月幾舊水都生存到

唔標籤佢哋係低收入，咁就無人低收入邊個咁天才諗到啲咁嘅嘢岀嚟

三和大神
做一日，hea三日

唔醒但係夠收國民黨皮

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

殺晒啲窮人咪冇窮人 仲可以搶埋佢地手上啲錢

貧窮人口仲有半日命

屌笑咗 落地獄啦今次

'在網上做了點小生意' 係咪即係五毛

聽日就2020年 得返一日命

係強逼虛報收入啊。下年全部都虛報億萬收入，人均收入同GDP變世界第一

村幹部還拿出一張紙，上面列出了他們家所收到的一切政府補助，包括低保年收入、殘疾人生活補貼、兩個孩子在學校得到的補助。村幹部聲稱，因為所有這些補助合計起來，他一家每年的「收入」人均已經超過了3700元（約527美元），這就意味著他家已經脫貧了，並讓他簽字確認。

屌你老味

仲有差唔多11個鐘先2020年我哋睇吓主席帶領中国擺脫貧窮

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

已經係小康啦
唔可以再呻窮啦
邊個呻窮就捉邊個

知道算，不推

佢地刷首抽好大機會做印度人

結果係倒台

甴種: 有無人反對開動SARS生化武器

尾油尾油尾油

點解阿姨衣衫襤褸？
明明我睇李子柒婆婆件衫好光鮮好新淨

呢張圖非常應棍，係人性貪婪下，概得利益者只會愈黎愈識跟遊戲規則賺錢，賺番黎既同時，為保住自己既財富只會用各種手段去鞏固自己既利益同權力，最後係連食同住都成問題既情況下，迫出被壓迫的人民發起革命，最後推翻政權

你千萬不要對這個國家的人們抱有太高的同情，他們自身所承受的屈辱和苦難，多是他們應得的

仲有唔夠11個鐘
中國全面步入小康社會

你千萬不要對這個國家的人們抱有太高的同情，他們自身所承受的屈辱和苦難，多是他們應得的。

生前冇信仰仲要做埋支共打手死咗就想咁抹走曬D罪孽唔駛還投胎做支那畜牲三千世喇

根本就係大躍進2.0

2020年仲玩大鑊飯果套

同消滅失業率一樣
趕曬班人返鄉下就當解決咗問題

有時仆街講，真係抵撚死不論平民同支共

甴種: 何不食肉糜

如果你錯過了毛主席的大躍進, 習主席為大家帶來新世紀大躍進

仲有唔夠12小時就踏入全面小康社會同埋統一台灣

佢唔醒點令咁多紅衛兵當佢偶像咁拜？

因為中国最近流行斷捨離 要脫離對物質的執著
阿姨係斷捨離支持者 拒絕物質主義

子柒先係反映大多數中国人既生活

脫了

佢係大魔王
但我都唔可以否定佢真係好撚醒
建議你搵下啲近代史先

脫貧（降低指標）

地方政府咪又係9下9下咁做野

要簽字[脫貧]

全部法西斯主義行為。
同2戰前夕一樣

又要放衞星車大炮

窮人較死人可怕，只要窮人變成了死人，國家才能富起來。

脫貧卡

你覺得佢地啲書有講呢幾件事？

十年艱辛探索
不能用後三十年否定前三十年

殺晒啲窮人咪脫貧囉

睇到已經覺得膠味好濃

支爆近了

真係天才因為你窮，我比10000蚊你。由於你收入有成10000蚊，唔算窮人，所以以後唔再比錢你

呢個logic無敵，全部人資助一次就已經全民致富

信共產黨已經戇鳩
信習近平直頭抵死

將貧窮線劃係月入一千蚊
咪成功囉

小奴dna

人有多大膽 地有多大產

又開始放衞星，人有多大膽，地有多大產

男人 就去做電話騙案
女人 就去珠三角地區做雞脫貧

轉個頭賴香港
佔中港獨破壞7000萬人嘅小康夢

貧窮? 404

又出呢招
人有多大膽
地有多大產

出招啦

真正超美趕美係貧困情況

黨員永遠都無事

受苦嘅只有百姓

但又唔識反抗

真係好撚慘喔

到底要有幾弱智先諗得出呢d屎橋自己呃自己

取消攞綜援嘅政策，就冇人攞綜援啦

好撚有人有多大膽,地有多大產feel

然後繼續逆來順受

台灣嗰個師承維尼

脫貧不成就滅貧吧

「共產黨對人民的欺騙，內幕只有親身經歷的老百姓最後才知道。」

打少左兩個字
由頭到尾只有你地班傻仔老百姓信

地區官員致富了

離脫貧仲有半日，感謝黨

你還有黨呢！

窮人死晒咪脫貧

咩媒體黎，第一次見

今年好鬼忙，好多野倒數。
又要倒數脫貧，又要倒數武統台灣，又要倒數上海金融中心

Tvb音樂

人權組織，專報中共迫害宗教

啲comment睇到我

up

其實6，7億人口太多。

政府咁做都係想你地自殺姐

咁你地未乖乖地聽話囉

全面小康.....咁仲點會有"小康"

【2020年的中國，我們為這些目標努力】 2020年，將是極不平凡的一年。
為確保全面建成小康社會和“十三五”規劃圓滿收官，中國製定了很多實實在在的目標。
建檔立卡貧困村寬帶覆蓋超98%、全年空氣優良天數80%以上、所有地級市覆蓋5G、疫苗實現“一物一碼”……這些計劃在明年實現的目標，關乎老百姓生活的方方面面。
2020年，就要來了，讓我們一起為這些目標努力。
【脫貧攻堅】
到2020年，穩定實現現行標準下農村貧困人口不愁吃、不愁穿，義務教育、基本醫療和住房安全有保障（“兩不愁、三保障”）。貧困地區農民人均可支配收入比2010年翻一番以上，基本公共服務主要領域指標接近全國平均水平。確保我國現行標準下農村貧困人口實現脫貧，貧困縣全部摘帽，解決區域性整體貧困。
到2020年，貧困地區教育總體質量顯著提高，基本公共教育服務水平接近全國平均水平。
到2020年，每個貧困縣至少有1所縣級公立醫院，每個鄉鎮有1所標準化鄉鎮衛生院，每個行政村有1個衛生室。
到2020年，90%以上貧困村的生活垃圾得到處理。
力爭到2020年農村衛生廁所普及率達到85%以上。
到2020年，基本實現數字廣播電視戶戶通。
到2020年，全國12.29萬個建檔立卡貧困村寬帶網絡覆蓋比例超過98%
到2020年，完成建檔立卡貧困戶、低保戶、分散供養特困人員、貧困殘疾人家庭的存量危房改造任務。

【污染防治】
到2020年，森林覆蓋率達到23.04%，森林蓄積量達到165億立方米。
到2020年，二氧化硫、氮氧化物排放量比2015年減少15%以上，化學需氧量、氨氮排放量減少10%以上。
到2020年，單位國內生產總值二氧化碳排放比2015年下降18%。
到2020年，煤炭消費總量控制在42億噸左右。
到2020年，常規水電裝機容量力爭達到3.5億千瓦，核電總裝機容量達到5800萬千瓦，並網風電裝機容量達到2億千瓦，太陽能發電裝機容量達到1億千瓦。
到2020年，核電、風電、太陽能、生物質能等佔能源消費總量比重達到8%以上，打造世界領先的新能源產業。
到2020年，地級及以上城市空氣質量優良天數比率達到80%以上。
到2020年，全國所有縣城和重點鎮具備污水處理能力。
到2020年，垃圾焚燒處理率達到40%。
到2020年，純電動汽車和插電式混合動力汽車生產能力達到200萬輛、累計產銷量超過500萬輛。
到2020年，形成滿足電動汽車需求的充電基礎設施體系。

【教育事業】
到2020年，基本實現教育現代化，基本形成學習型社會，進入人力資源強國行列。
到2020年，高等教育在學總規模達到3850萬人，在校生3680萬人，毛入學率達到50.0%。
到2020年，若干所大學和一批學科進入世界一流行列，若干學科進入世界一流學科前列。
到2020年，實現家庭經濟困難學生資助全覆蓋。
到2020年，基本消除56人以上“大班額”。

【醫療衛生】
到2020年，總人口控制在14.2億左右。
到2020年，人均預期壽命提高到77.3歲。
到2020年，覆蓋城鄉居民的基本醫療衛生製度基本建立，實現人人享有基本醫療衛生服務。
到2020年，分級診療模式逐步形成，基本建立符合國情的分級診療制度。
到2020年，力爭將簽約服務擴大到全人群，基本實現家庭醫生簽約服務制度全覆蓋。
力爭到2020年，基本建立藥品出廠價格信息可追溯機制。
2020年12月底前率先實現疫苗和國家組織集中採購和使用藥品“一物一碼”，逐步覆蓋所有藥品。

【養老保障】
到2020年，城鎮職工和城鄉居民基本養老保險參保率達到90%，基本醫療保險參保率穩定在95%以上。
到2020年，60%以上城市社區達到老年宜居社區基本條件，40%以上農村具備老年宜居社區基本條件。
到2020年，35%以上的二級以上綜合醫院設立老年病科。
到2020年，全國縣級以上城市至少應有一所老年大學。
到2020年，90%的街道和鄉鎮建立老年人基層體育組織，城鄉社區普遍建立老年人健身活動站點和體育團隊。

【科學技術】
到2020年，“數字中國”建設取得顯著成效，信息化能力躋身國際前列。
力爭2020年底實現全國所有地級市覆蓋5G網絡。
到2020年，建成由35顆衛星組成的北斗全球衛星導航系統，為全球用戶提供服務。
到2020年，國家綜合創新能力世界排名進入前15位，邁進創新型國家行列。
到2020年，發射首顆火星探測器。
到2020年，民用大型客機、新型支線飛機完成取證交付。
到2020年，重大關鍵材料自給率達到70%以上，初步實現我國從材料大國向材料強國的戰略性轉變。

中國真係好忙，得返一年時間

解決問題的方法，就是解決問題的本身。

全部貪官嘔番一半出嚟（淨係曱近平一個都百鳩幾缾啦），一億人脫貧都得啦。

解決提出問題的人

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

中共遲早要讓步、我們必須堅持下去
中共經濟只是紙老虎 ；在貿易協議， 大敗而回 。中國問題三座大山；
一、樓市泡沫 債務堆積如山 連恆大都要借十幾厘利息渡日
二、 貿易戰下 廠商大量出走 造成失業潮
三、壓力下，竟然推出[國進民退]， 集中阿里巴巴騰訊聯想等科技龍頭…的力量 專心工打5G/ 人工智能/大數據/超級電腦等領域，最終'大躍進'的2.0=必自毀前程

香港勝在有大型反抗/黃色經濟圈、好讓美國視為新西柏林，不至於受到西方重點攻擊
藍絲不明白中共已敗象紛呈，現在美國吹雞，香港人就必須選邊站，明確支持美英歐日，方可逃出生天

中國2020唯一目標
支爆

In 2020, we proudly present to you all:
Explosion of CHINAZI

抗爭之路 - 所有和理非都一定要做既 2020 New Years Resolution！

先和大家告别了
还有9小时就2020年了
十三五規劃2020年要消滅全国贫困人口
我很快就要消失了
能够認識你们这群有钱人
我真的很开心

殺死晒啲窮人就無窮人
中共一貫作風 解決提出問題嘅人

太高估中國啦
早排睇過資訊 中國貧窮線係月入三百 但仲有人低過貧窮線.....

越脫越貧

梗係啦
睇下廣州上海，根撚本係行緊資本主義
又係玩緊得物業得天下

習總治國堅廢

你哋點可以支持小日本嘅嘢

殺曬Ｄ窮人，搞掂

仲有將條脫貧線再降低月入500就係脫貧，14億人小康社會

依家仲癲D直頭屈鳩你高收入

啱呀
明明就14億高收入人士共創既超發展大國

捉晒啲窮人去打靶咪得

屈完再清算你資產

毛魔：支那人冇一個係無辜
邊個殺得夠佢多，咁都仲掛佢個頭喺天安門，羞恥既唔應該係共產黨，要羞恥既係中國人

抵能死，支拿狗無一個唔抵死

唔怪得近期咁落力消滅低端人口啦

係解決提出問題的人

有十四億人，餓死點兒沒事兒

去轉半山都知香港大把富豪

斷捨離自古以黎都係中國固有文化

請尊重！！

人地節儉，中產都著呢d衫

你話你唔窮我先畀錢你
你都話你唔窮，我做咩要畀錢你？

錯了，餓死班貧窮人就沒窮人直接脫貧！

支那農村貧窮線年收入3000蚊喎
佢地邊到有月入1000蚊呀

而家直頭強拆，停資助
折磨到生不如死

強拆加凍結財產 easy job

如果她不配合，扶貧款就會被取消。

反正都要取消喇 仲唔反抗

年收入多過500人仔就計小康
甴大大真偉大，甴大大萬歲

中国人奴性重，亦都好冇腦

支那真係充滿笑話

最好笑係真係有外國人信呢個金玉其外

「養老不能靠政府」

“Do not rely on the government for pension “

重刷有兩成機會做返大陸人

班支那廢老就好似香港廢老一樣
熱愛支共 而家求仁得仁

佢地後生個時支持共產黨養肥共產黨
大躍進 六四個時都冇反共
大部分支那仆街野都係廢老搞出黎
而家只係天道循環

係呀 自作自受
而班青年做埋小粉紅
唔怪得科研落後歐美一大截

仲有印度啊 dklm

年收入一萬已經係脫貧。

好多仆街冚家鏟都仲信共匪㗎
唔好太高估呢班奴才既良知同智商

一皮野咁多係5舊呀

仲有90分鐘變小康社會

共慘黨呃人有咩咁出奇？係咪仲未瞓醒呀？

仲有一個鐘脫貧